狂賀丙朗奪得金球獎

我朗

朗哥

ok

禾朗

朗

但講真今年真係靠好運

抽哂啲靚簽 邊個夠佢玩

一黎靚簽
二黎其實踢得好差
好彩隊友carry

係呀美斯最唔好運

連eder都入到波 真係行運行到落腳趾尾

歐國盃分組賽最後一場對匈牙利 落後3次 無佢兩入球一助攻 一早出左局啦

歐冠8強首回合輸0-2 佢次回合入3球

佢唔算成個比賽都好CARRY 但都唔會吹到佢好似訓係到羸囉

朗

多謝大家

唔係即場頒?